中底班龍友係咪比黑狗拉晒?

定同含撚貓/吹肅華一樣比人ban柒咗

啲器材太重有幾個上山影相碌咗落山死鳩咗

啲老嘢都扯唔起，夠力楂部機咩